［告鳩黑警濫捕既機會！淨返６日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！我課咗５舊！

【如果你有能力 希望你可以幫忙】
當日趙同學因「丫叉郵包」一案向我尋求協助，其後香港人義不容辭、積沙成塔，達成眾籌目標籌得律師費。本是清白之身嘅手足亦於2月獲撤控。
．
然而手足當時已遭還押72日。
．
反送中運動之今被捕人數8000多人，相信當中有大量案件同此案一樣，被捕人士都係黑警濫捕之下嘅受害者。 而今次案件無辜受罪嘅趙同學，同律師商討後，決定循法律途徑向警方提出控告。
·
然而訴訟費用龐大，現希望集港人之力向黑警追討賠償。或者你會認為「多一事不如少一事」、「撤控無事就算」，但希望大家諗深一層，「報仇」「反抗」並非被人打完就算，而係要對方有應得嘅後果，否則事情只會再次發生。
．
如果你有能力 希望你可以幫忙
眾籌連結：

#代宣傳

source:

撳錯

跟機5舊

上一次個律師收左41 萬

今次300萬夠唔夠阿？

單單係呢個Case已經要洗350萬

香港人籌多啲入基金啦屌

推

Pish

告佢老母

tuiiiiii

push

課100

Push

Up

推. 已捐$500

cls

thanks!
得閒就幫手推, 推到夠數為止

得閒就幫手推, 推到夠數為止

Push push push

正經post冇人推

我想問
如果達唔到標
捐左既錢會點？

繼續幫推, 推咗成粒鐘先上到7%

我諗擺上fb有用啲

捐and shared

被屈嘅手足加油

潘小濤fb幫手share咗, 條數快咗D

連登仔正經post唔推

樓主推得好孤獨

tui

一粒鐘1%

如果keep到, 都要4日先搞掂

幫手推

已課!

我跟，我要睇班狗張底牌

點解完全推唔起

推推推

唔知

點解律師唔可以收平d

對唔住 自身都難保
唯有幫你推下

推爆

因為冇post錯台

已捐

condom

咁貴
不如直接俾義士仲好
好多手足坐監仲慘

要推俾多d人知

721 831 101!

推咗我3粒鐘都推唔起, 麻煩幫手正評+share+推post

再推

好多pr洗地

幫推

up

推+課
和。理。非。集結

仲係好慢

告鳩死黑驚

好仔唔當差，當差有冰hi

推呀

Push!!!

推唔郁，但已課

6日啦

狂推

我都跟

樓主想多啲人睇到可以inbox 各大fb ig 黃page 等佢哋幫手轉載 仲可以俾埋立場 蘋果 喱騷 100毛 各大專嘅新聞台

想問下300萬條數點黎

如果輸贏咗可以拎番300萬就打得過

贏咗就將筆錢捐番俾手足啦

推你

我指係其他等錢洗既手足

推！

done and pish

推唔郁

推郁佢先

點都好, 我會自己推足咁多日

P牌推唔到

輕輕

得7日 時間緊急

屌 推呢個

推啊.........

已課500

大家眾心合力
呢個都係戰線之一

手足白坐咁多日
要還佢一個公義

巴打你個topic改得差catch唔到attention 幫推

略盡綿力

正義路上好多時係好L孤獨

推呀 唔好屈服！

推 推 推

冇乜人知 大家要share開去！

捐左

捐咗，推

無人理
屌你地老母

已課

send去蘋果揾佢地幫手，老一輩未必上連登

Pushhhh

200萬人一人2蚊都夠啦

推下先

課左

咁你課左未

課左要係到報告？
串撚到

係

仲差82%金額，麻煩幫手正評+share+推post+課金

lm

64616642星火

積少成多呀

推極post都只係得21%. 仲差79%

推唔起

繼續努力

help push and tonight will donate

thanks豬生

慢過尋日

唔好再咁deadline fighter啦, 有閒錢既就課少少, 可能真係冇用告唔入法治已死, 但都好過乜都唔做由得佢死
利申: 課左

puah

推！！

推啊

721

淨返6日，差75%!!!!

林進個post都700likes
連登

噤錯不推文

PISH

推呀，點解而家個金額同兩日前差唔多架……

講個笑話： 香港冇法治
與其攞啲錢嚟打官司， 不如拎來做手足既安家費

推丫

郁下啦

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返6日 仲差2百2十萬

見到公文袋都籌旗
但呢到急好多呀

推左幾日都推唔起

Tui

冇啲出名既人宣傳下真係唔得

係 告番轉頭一定係搵大粒議員幫
你條數又唔細

課金啦

課咗未？

快啲課

仲差好多

尋日睇係29% 今日睇仲係29%推呀推呀手足唔係condom

淨返5日，仲差71%!!!

手足唔係condom啊

推呀～